F1 2019 澳洲站 討論區 3

Formula 1 2019 Australian Grand Prix

15 Mar 2019 - 17 Mar 2019

FP1 (FRI): 09:00 - 10:30
FP2 (FRI): 13:00 - 14:30
FP3 (SAT): 11:00 - 12:00
Quail (SAT): 14:00 - 15:00
Race (SUN) 13:10

Location: Melbourne Grand Prix Circuit

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton
77 Valtteri Bottas
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel
16 Charles Leclerc
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
33 Max Vesstappen
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo
27 Nico Hulkenberg
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz
4 Lando Norris
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen
99 Antonio Giovinazzi

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
26 Daniil Kvyat
23 Alexander Albon
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

到底拉利點

到3

新手第1次睇F1

HONDA 希望上到第二

入魚雷我信

都唔知kubica番黎為乜

撐benz is ok

GAS

應該點睇?
第1快第2成20秒

二世祖: 仲諗住我廢者
點知後面兩隻牛仲廢過我

揸牛揸得佢咁柒

魚雷

睇爭第二囉

魚雷心諗：渣大牛咪又係係我後面

好悶
benz玩哂

而家鏡頭係第2,3名?

廢圖
Gasly

升返魚雷上大牛

已經唔即刻做個大結局比你睇啦

Hold attack button
開完都唔掂

同Max玩碰碰車

No Kimi No Party

公公又紫，留咗鬚真係唔同啲

Vettel 慢勁多😂

有返男性荷爾蒙

今年係咪last chance

拉利錯

差8秒

gas要撳緊急制過細牛 醜唔醜

白頭佬笑到停唔到

反了反了

公公:今日的我無極限

唔醜，㩒完過唔到先最醜

Why are we so slow

WHY ARE WE SO SLOW

gio拉完龍
度氣就破左
上唔返

屌， 答 we dont know 先好笑

honestly,why are we so slow?

we don't know

Kimi: bwoah

哈屎p6都好

原來唔關白頭佬事

Bot今年最後一年約 應該博到最盡

淨係今日咁樂觀？

今次保77應該唔會又最幾圈爆胎掛

垃利

隻牛有機會第二，拉低咸仔

今場咸神食塵資格都冇

學羅斯堡咁
攞一年就走
等你無仇報

Bo77s瘋狂紫圈

世界級

係咪搵左羅斯堡做心理輔導？

疊埋心水準備21年

爆完隨時韋少上

有無消息點解要safety mode?

好似二隊三隊話有事

如果公公爆胎 max同咸攬炒 我一年唔打J

engine reliability

中年課金鬥志你識條毛咩

副偈有啲事

想睇韋少炒爆黑帝

自己衝線，又唔會被罰

係netflix睇咗兩集 即刻想學睇比賽
但好多background, 基本知識都唔識
想請問邊度可以畀我自己學吓嘢先
嘗試追咗啲少少post 但好多term都唔明

今年冇左我幫手做研發，得個司機廢圖
而唔係有我F1 資深車手

白頭佬is mushroom

信你

應該係 下年大家都會留力準備21年

小保子 唔通今年WDC

如果咁都出現 你成世唔打J都抵

埋到身先算啦

睇啦，仲問

廢圖5圈內會俾叻叻追到

唔洗學 慢慢就知

叻叻衝上去挑廢圖機

研發黎講好似vet 幫得手過廢老你話新仔幫唔到就話姐

跟

google

會唔會俾叻過

一個分站冠軍就一年唔打
不如賭全年總冠軍成世唔打

已經證實咗，Vet對研發幫助唔大

FoxSports 可以幫到你

如果睇NOW, 其實陳恩能對新手黎講算幾好, 好多資料, 車性能又熟

會 一圈一秒

今年冇氣動優勢
垃利引擎俾平治輾壓

期待

連登有愛，你肯問我地會答

反了 反了

會否有team order 叫公公讓路？

Gsaly 仲未過到魚雷

笑緊老麥

Bottas留鬚快左
廢圖剃鬚快左

差成廿幾秒，會好樣衰

差距咁多冇咩可能啦

24秒
點order

入多次Pit都唔夠讓喎清

成半分鐘都Team Order？
重有神都唔知頂唔頂到19max

Gasly想點阿

Gasly揸大牛連分都冇

廿幾秒，我撞車都唔會讓

迫botta入pit

公公大爆發
垃利季初已經展望下季

第一場就to實比fia照肺

入pit都未必過到

除咗停低都讓唔到

垃圾利自爆戰術😏

廢圖淨係留上唔留下
唔靈

康打剷草機

真心覺得kvy係垃利果年勁左
咁都頂到gasly

19max自炒bye

冇lu自己剷草

入個pit都係22秒

想比人燉返細牛

叫Vet入pit 等佢有落台階

佢手車穩定少少就有前途

可以睇埋佢嘅9吹 (Facebook)

唉 濕鳩max 追近隊落咸爺到呀嘛

攞住條紅胎
都過唔到

下季咁樂觀

Vet條胎頂唔順啦

on99

都幾難喎, 唔通話驚後面

再嘈整鬆個碌

條軚剪完車
有啲難

其實佢本身係幾快

唔關事啦 慢咁多 好明顯部車

中間幾緊湊

魚雷上又咪兩個痴線佬

Horner 應該唔會啦

叻叻要上嚟了

lec真係挑機

霍納：邊個係人邊個係鬼...我今日先睇得出

Max應該第三啦

Gasly下年應該冇得撈

無lu.....

正常啦

請Haas嚟換應該有得諗

叻叻單挑四屆

保77成神之路

vet慢到咁 最後會唔會爆軚

STR有分落袋

佢未比人掉落細牛之前上podium架

紅過唔到白會點

有機

垃利 free to fight

今日mag好像冇被提起過

睇來你一完場已經可以打J

叻叻做咩 interval又大左

公公
我要26分

淨係睇到live commentary 同排名.. 好似同上年差唔多咁

屌，小保子今場型到

Gasly被lap

拉利睇黎team order

俾你真係唔挑

丹尼爾: 小保子

揸左一年模擬快車果然有進步

好似話叉電有問題，用扒頭mode都唔夠power

Honda

自己同自己玩

型到

新保子：I want 26 points

見到gasly咁突然覺得max之前排包尾咁濟都上返去真心㔜

我要晒.jpg

屌你陳恩能唔夠彊講公公呢個名

F1.5😂

I want this 26 points

我要哂

Lec, Vet is faster than you, do you understand

公公主動獻頭

四萬又得
Max都得
只係Gasly太廢

Lec屌打廢圖

第六應該穩

前又追唔到。後邊侯根保又唔爭氣

我覺得就算今年又係銀色車
睇bottas贏世界冠軍都精彩

bot=rico2.0

Gasly
揸架大牛魚雷都搞唔掂

都冇理由新紅過唔到舊白架
Gasly入彎明顯冇kvy快

唔該搞搞咸狗

Max係癲嘅

轉個頭又去返1.6

扣你50分

開到3

Max不嬲都勁
係份人幾仆街下

我想問四萬去咗邊?

小保子話橫掂今年都係Last揸火星車
理撚得你

好難學，
其實留意我就ok

上年都唔信，睇左今場就好肯定上年保公公係放水比咸一出真工夫咸連塵都冇得食

番屋企玩facebook

屌佢.... 佢乜都咁講，就係唔夠膽講公公

算啦，當佢尊敬BOT

咁KVY不嬲都勁
係ON9姐

垃利最後一個世界冠軍

Kimi可以食埋猴

屌
二世祖唔係有分呀ma

畀啲用Honda的仆街逼走咗去隊垃圾廠隊

KVY: 我要揸返大牛

why ham so slow ???

訓左無睇

無得睇lec做左d咩 突然落後返vet咁多

羅斯堡上身

我真係笑而不語

Order

睇公公樽鹽可以拎幾多場

仲要魚雷磨過石仔

大牛過地球組係得佢先搞到咁難 唔關其他人事

有分，下年先有得買銀色車

睇下幾時開始傾約囉

陣間咸上台又黑面

韋少 fastest lap

Team order

Ves

吊，都唔係第一衣啦

Max上啦～～～

都係kimi唔老黎
自此垃利再冇冠

佢今場好似冇overtake過

畢竟係威記拎過podium

太近前車食氣流咬軚咬得勁

kimi訓醒啦

拎唔到26分lu

Let’s purple that lap !!!!!!

似過唔到

MAX紫圈

Ham 死頂

honda party mode

Max再次攻擊

睇紫圈大戰

難得撐19max

由馬沙新加坡柒到e家

有邊次唔黑面
請舉例說明

衝啦max

一季會有幾多場頭車唔係fastest lap time ga?

無例可尋

唔知😂

1秒 drs!!!

捧返冰咪有囉

Max

有戲睇

我驚今年只可以撐佢, 拉利唔見左

當我無講過VER

max郁手啦

仲係開唔到drs

日本仔今晚可以去飲

Lec食左Order？
又慢左洛黎

想問大牛係咪chassis勁轉咗honda都keep到

緊係啦

由GP2 engine到砌得贏垃利追平治仲紫埋圈，俾你係日本仔你會唔會打J？

Honda勁

大牛不嬲勁

今日贏家 bottas同康打

公公：攞返嗰一分嚟

懷疑今年拉利好似上年大牛咁內鬥

係 全F1最勁

撚粉

保神

又fastest lap

搞掂

Gasly...上年我睇好佢
點解今年...

Max DRS range

保達斯

大牛好似係Aerodynamic 做得好

公公加油

保保

無對比無傷害
19刷緊紫圈gasly仲喺度玩緊細牛

垃圾利當年要最後一個灣讓車添，算好左

公公：畀翻果一分我

迷保

保公公

用Honda已經廢咗，但最少唔會爆
加埋Gasly，更出事

一早講在1 2 啦

Gasly過彎太差
走線俾油都唔夠kvy好

今場總結: 垃利又輸

Bo77

77係咪做新nico

殺神者

Sabastian IS FASTER THAN YOU

要迷保了

Bo77s真係youtube保上身了

bottas好波
唔叫你做公公了

公公

用紅軚都過唔到白
仲要新過人

公公玉莖重生

又有人黑面勒

好糾結
想 Honda 好但真係好憎19 Max

睇多幾隻，就會係你個名

bottas world champion

康打上台😂😂😂😂

垃利同大牛個距離

Gasly
輸咗畀魚雷喇

第一車架:we can fight

垃利！ DLLM !!!

韋少尾燈都見唔到

垃圾

太子仔嗎

Ocon似太監多D

趕我冰自己攞嚟

26分

ocon 最慘

第一場啫, 下場可能又大巴大巴車埋D人把口

Bottas我錯了
你今日真係勁

陰功 ocon企足咁耐

l垃利

應該勁dum春

Vet輸咁多秒 知唔知醜

我都唔敢睇了

How ABOUT THAT

睇下下場點

gasly成場都過唔到魚雷

只怪唔再捧kimi

今日笑話
垃利
Gasly
麥記

Bottas: Lewis is the best wingman

Perez 有sponsor

Ocon 公屋仔咁

垃利究竟做乜鳩？

KMAG有P6

Total Wolf: 提提你，你得返一年約！

how about that!

係Adrian Newey 勁

我要晒.jpg嗰吓霸氣到

白頭佬：

第一日睇法拉利咩你

咸爺會唔會黑面上台？

老mk會唔會黑面

聽講safety mode

係 都好睇

垃利班人個樣

衝線個下笑容明顯胸有成竹

成場望住佢屎忽

大把大把打落老麥到

本日最佳隱形人

丹尼爾都係J緊 Benz快拉利幾多

bot p1 紫圈 dotd

紅牛有d料到

屌陳恩能可唔可以唔好bin垃利

入後波。。。

we don't know

老MK 之前撐公公。it ain't broke, why fix it

It is broke now

無咗個識研發嘅車手

垃利輸 57秒 (58 laps)

抵死嫁喎

老麥廢者

重好割咸禾青唔洗解約金

完敗

保哥慶祝 咸爺先駛架車入黎

係 都唔知搞乜鳩

轉唔到 屌

車太長差d泊唔到車

Waiting Room 剩係show 濕鳩Max

公公：反正得返一年約

識研法引擎咁勁

拉利輸咁多...冬測架車假架？

都無話j唔j啦 垃利真係垃圾嘛今場

康打終於有得上台

睇下咸會俾咩反應先

好感動 保公公

F1車手幾千萬年薪, 唔識泊車

我康，我保

下場跑跑道都冇表現今屆真係執得

地球組冠軍

跟本唔關honda 事

泊車L

可能仲用緊safe mode

咸爺年年都無第一😂😂😂😂

正常
排位輸0.7
正賽輸1秒好正常
平治明顯引擎輾壓

i dont know how to win , i dont know

佢贏左gasly架
打下j都得架

分咗手後嗰季即刻知啦

小保子係咁
I don't know what happened

班仆街太廢姐

新 Rico
打殘mk

今年鹹繼續贏pole輸pit

屌 慢成20幾秒俾神追翻上黎先啦

無仇報
rico二世

公公 玉莖重生

用緊上年架車？

魚雷都贏啦

最後輸咁多真係好樣衰好樣衰

其實拉利最後係唔係可以入pit
再刷個fastest lap

gasly 廢撚到

掟帽

架車同小巴差唔多長

乜野音樂來？

咸爺黑晒面
又屌架車同工程師

等睇佢同 ham 1v1個陣夠唔夠 guts 大家攬炒

好似都唔關大頭事

今日金句：we don’t know!
I Don’t know!

要續約就下半季醒定d
第二返

係，但刷唔到的話，好樣衰

就算車得, VET無理由跌一個位, 叻叻又冇咁的能力

本日最佳

Bottas
Kvyat
Honda
Max

過多幾場神就變面

返到去屌晒你地

你贏到世界冠車WFC你L位定S位都唔識泊啦

今場還番上年啲債
下場肯定又做番wingman

中環碼頭同渣甸街都成日有條鬼佬吹嗰碌嘢

平時我有司機出入

邊個講？最尾幾圈冇睇

今場最佳新季-Norris

再唔恢復賽中加油
好快就變巴士架喇

我要26分
氣吞天下

Bottas man 到

honda

陳恩能係咁J Bottas個body

Max 讚 honda

咸爺唔撚見咗

仲泊?
唔撚泊啦

公公今年上神枱🥴🥴

why are we so slow
垃利從來冇令我失望

咁係好J 既

咁Vet自己會少咗分
同埋俾紅佢都未必也十得過Benz

有鬚既公公唔再係公公

max好靚仔

尋日9吹已經吹奏

Honda
今年會唔會屌打拉利

西晒面

主要係架車難轉

型咗，同埋又留番鬚

咸爺企左呢個位企左幾年

pr技倆啫

巧型

真係型咗好多，太fit

我真係想睇cam影honda班人

Bottas型仔到

bot 唔敢同ham 對望。。。。

應該會

芬蘭國歌

無cooldown room

Bot條頸粗撚到

老MK 下場攬炒都唔會俾公公過first corner

呢站無

痴線 唔係英國德國

Honda Racing f1 個 ig 今日可以喪出 po 同 story 打丁了

無God save the Queen 了

有無renault同大牛訪問

咸仔成個muslim咁

咸仔成日整個死人髮型，又唔敢show，真係柒

下場互片就好睇喇

Ham: 下站你就知味道

F1賽後cooldown越黎越短
Podium越黎越冇feel
垃圾自由媒體 仲話自己媒體大佬

Ham wingman

之後sky逐個追住黎binc

CLS

咸個頭搞咩

想聽荷蘭

小保子唔撚想理咸爺

唔係kimi

基亞特成功揸撚住架細牛
贏撚咗架大牛擺到1分

佢飲香檳個樣好... GAY

哩啲最好睇

今日曳曳, 驚驚呀

webber

最敗筆

精台最好睇就係有個F1台日日binc

二號訪問二號

Webber

預計今年同羅斯堡拎冠軍個年咁
成年面阻阻

澳洲人終於企上podium最高一格

老澳牛真係好型

webber好型

四萬

好彩唔係vettel贏🤗

老MK Max走埋

真係太平洋都抽乾

睇下佢會唔會抽下水

玉莖重生

Podium 好冇feel

而定連第二第三都唔訪問？

屌走撚埋

$troll 有分

無咗 Ted's Notebook

洗左咁多錢 冇分好瘀

康打

後面兩條廢柴唔做野

賽後流程越做越差
我覺得自由媒體好快賣f1

其實佢係好彩 哥桑同GIO出事 佢先執到死雞
重要一開波佢隊友逼左四萬走

仲有gio頂走咗norris

we're just slow, heh

而家蝕緊好多
同埋佢每年都要還錢
所以要玩到2021開始賺先賣得
如果唔係無人會接

Ocon係toto隔黎陪笑

又唔好咁講
頂多咁耐要實力既
後面超唔到就係超唔到

冇錯 gasly我就係講緊你

要2021條數有起色先得😂

加斯利Q1 out真係得淡笑

老豆又有新女

再冇工資帽同埋設立條件限制而唔起規格限制
F1好快死

本日笑話

Red Bull 四萬 雙輸

力捧韋少做最後生冠軍囉

仲未有binc訪問架

Redbull冇左四萬可以分一二號車手
又有本田做大佬
笑到見牙唔見口啦
輸條毛咩

吔屎啦

開始緊啦 鞭緊神屎忽

屌啱啱見到

Kub 單機

redbull

地球組 爭崩頭

講過笑話：今年會慢左

Fun fact: This is Ferrari's worst Australian GP result since 2014 in terms of position and the worst since 2009 in terms of gap to the winner.

3停係做乜野

咁起碼康打為自己爭返啖氣先
證明廢嘅唔係我

Ferrari Official Twitter張相冇面見人

又刷honda鞋

叻叻俾人叫keep position

得威記符合寄望

其實細牛真係有好大功勞，依家副偈同底盤融合好左，又多左好多data，上面d揣測都未必冇可能，真係用番正廠隊身分回歸都唔奇

但佢插左下
一開波過熱要收油

威記係鬥緊F2.5喎

troll troll

The engine feels good. Much faster than before

瞓咗冇睇
點解公公會拋離2，3名成廿幾秒？

全靠Gasly爬唔到魚雷

Benz火星車，但Ham慢，完

合約戰士呀

跟咗戰術大師

都係康打 爬到照出po打j

點解垃利唔pit LEC 試吓攞fastest lap 個一分？

垃利連大牛都追唔到

horner都讚honda

lec已經夠大壓力

擺明落老麥面

搵埋zak brown來binc嘛

痴線又讚

係,產草,跟唔上 其實應該係Vet做
不過vet一pit會蝕位比lec
所以唔郁
同埋過完今場
我諗廠連隊都要開成個通消
再係咁試模擬器
咁既車真係上季都不如

ham帝:屌你車隊又話搵人輔助我
點解同我爭 阻住我6冠

係近左好多 但扒頭都係咁上下

哥song 話P胎垃L圾, 所以好難爬頭

不如話架車長到你會過唔曬
所以唔過

係佢垃圾

前翼削左減少亂流
但同時減少左下壓力 過彎難度大左
所以超車難度冇變甚至難左依個講法冇錯
超車真係更講求技術同埋速度差距
Gasly示範俾大家睇技術唔夠好有新胎同快車都過唔到人

gasly 遲啲會唔會行 魚雷條舊路被人打落細牛,跟著升番魚雷上大牛

定規則班友點解會覺得超車易咗

其實f1官方冇講明話超車會易左
當初削前翼會想減少亂流 增加貼車纏鬥提高觀看性
但要超車都係要靠drs同速度
而削左氣動過彎會慢左 後車更難用延遲煞車大法超車（四萬要喊）
除非你絕對速度快好多 可以係轉彎前就同人平排先易超車

大牛一定保max多過四萬架喎，marketing大咁多

可以跟近左
但爬頭又第二樣技術黎
呢個場 都係難爬頭
不過今場唔係拉利迷既話 其實都好好睇
地球組真係唔差
睇到Gio同魚雷
四萬都有得鬥就好
今年應該會多左塞買波同猴根堡格劍

好撚柒賤😂😂😂😂

ocon全程都好好笑容

好後悔出咗街
去想睇咸個死老豆樣

呢場都難嘅話去到西班牙點算

以後都冇得聽德+意國歌

德國就大把機會

睇搭邊首姐

大頭去左揸豐田，兼且祕勞玩其他系列，理撚得你

德國搭法國

兩個死對頭
/澳洲搭法國

呢個場出名難架喎😂

即係9bo

Radio流出
Lec: 我係咪要跟住Vettel, yes or no
拉利: Yes， back off

第一場就TO

幾時反檯

小叻子是如何煉成的

同Ves無得比

最少要忍一季
VET 條約去到幾時？

我估唔止一季 vettel都係30頭

底板少咗塊都快過垃利

法拉利新人表現如何

威、麥：地核車
細牛—Sauber：地球車
大牛—垃利：火星車
Benz：外太空飛船

想問邊度有得睇重播？
Thanks all

對住大佬就想咬唔咬得
對住對家就碌木咁

Kimi地球組拎第三

Gasly呢d⋯⋯⋯⋯唔識講
本田偈出力有問題？

STR變本田？

其實孖埋紅牛玩著數d

都可以等官方youtube出highlight

會唔會摩納哥+意國歌多過德+意國歌

唔知有幾多因為netflix入嚟嘅會下埸再出現

你無可能同我架Benz鬥
隨時芬蘭+德國多過英國+德國

麥上番地球啦

麥係柒到落地核

點睇都地核喎, 出晒煙

小保子表示我識玉莖重生, 唔再係黑帝奴才, 時機出現必定謀朝篡位

著埋火

Hass做乜又鎖唔實碌可唔可以唔好再犯呢d錯

可能西班牙車手問題Norris表現唔錯

我

即係下場 Ham 就贏返

其實係哥桑產到？
佢好似係成粒wheel nut爛左

換個角度可能係 Norris 拉返部車上地球

條友都幾黑仔

有道理未來車王係唔同D

諗住故技重施點知一隊太柒

如果今年又有拍紀錄片又會影到Günther Steiner係咁講粗口屌班gun man

Red Bull 真係送你一對翼
第一場就企凳
zak brown食撚屎啦

其實係條賽道，天氣熱
拎到粒野滑牙
扭出黎同扭入都好難
佢地我見都好小心 肯定無事先放走哥桑
係估唔到退賽

差57秒點追

公公樽鹽好大樽👍🏻

屌 哈屎唔練都擺啦
勤不能補拙 換胎呢件事睇命

本田頂住本田喎

想繼續睇康打同保

所以冇問題

本田第三個位好吸引想睇老麥食回頭草

Facebook 班fans😂😂😂

係咪未來車王唔敢講
老麥 fan 起碼今季有啲嘢可以 follow 下

下場巴拎夜晚11點開波，想爆post都難

11 to 1 okay la

睇完頭10個圈，時間啱啱好

利 vs 熱

美洲嗰幾站先惡搞

加拿大睇完可以直接準備返工，墨西哥個站去到季尾如果好似上年咁塵埃落定既，唔睇都罷啦

深夜西車, 不了

如果係深夜 巡遊，不了

好滾動

新觀眾下場仲睇唔睇

今年唔理垃利中遊幾好睇
仲要有Gas揸超班車降班挑戰

訓唔著咪睇下 包訓到

講真netflix做得最好係，佢套野以中遊車隊為主
等新觀眾可以認識下佢地，唔會淨係因為Benz同法拉利而睇

垃利變埋中游咪好睇

齋睇地球組都刺激嘅
今站又守龍又頂死隻大牛咁

Love conquers all

因為 Max, Benz, Ferrari 話要收錢先肯拍

Netflix: 睬你都傻

果時都定左冠軍既話 咁就無人睇

可能今年保子同神爭呢

唔比錢做咩又要出雞又要出豉油
又唔洗靠netfix宣傳

好似話2019大會俾錢，強迫加入兩大第一第三大車廠

重演2016重好睇過2018

比錢邊個？？

其實大會俾錢都合理
事實證明真係吸引到唔少人睇

利申 其中一個睇完netfilx 過黎睇既人

基奧雲拿斯有d陰濕係咪睇得19max多

有幾可會會開到3

有互屌應該可以

Gasly有大牛加持都舞唔掂架車, 倒不如搵OCON做大牛二號位啦
可惜既係OCON衰在係個窮撚

如果叻叻頭五場都係咁既水準
睇黎季中互換有可能發生
Binotto 做決定幾果斷
睇成績做人。
唔知到時係GIO上定kimi

大牛點會請個間諜翻黎

今場五盞紅燈好快熄，
咸狗好似仲發緊夢

所以ocon同stroll嘅故事教訓係做人要識投胎 btw睇住gasly俾魚雷越放越遠都幾尷尬

拉利如果唔係大會逼
佢地都應該唔會參加
我覺得好睇既係
係有第三者既記者 講佢地既見解
同埋車手另一面

巴打們點睇ericsson?

who

俾 Netflix

其實佢同Vettel 都係慢左
叻叻快架 但比Vettel 檔一檔
先跌落去第五
之後可能比19放紙妖 同埋又第一場
大壓力 T1產左出去

舊年sauber嗰位瑞典車手, 其實佢表現算唔算ok?

用念力搞到Gro自炒最勁

自膠

應該係幫 Netflix 俾 Benz Ferrari / 車手

佢？ 佢老屎忽黎 渣左五年都係咁
唔係佢有贊助帶比車隊 一早無車渣
F1 車手除非好撚柒勁
如果唔係 無贊助帶比車隊 一樣無隊會簽你

冇計
開季前已講清楚邊個係1號2號

哦成世人既分唔夠lec一季分個個

咁點解鳩煲同哥桑可以揸咁多年

條友有錢先可以玩到咁多季

雖然成日笑9bo但係9bo其實算一線

9bo唔差架 我覺得佢渣平治應該勁過公公
哥桑哈屎就係貪佢唔係太快 但平同穩定
點知佢上季咁鳩樣😂

垃圾利

下場反cup la

我miss左舊年Kimi拎冠軍場車

全世界暴動了

今場又表演八奇思考領域

反條撚
晒我時間

垃利迷就係咁矛盾
臭又要奶

下場反cup

我等左呢場幾耐
點知都係唔掂

睇左兩件F1
頂唔順

GRO出名穩定咩，好似睇極都係咁

穩定自炒

愚問, 9bo係咪rosberg?

重要係宣佈咗離隊後
場面感人

Hulk呀

hul永遠都上唔到凳仔

條友係有啲料，要不是2combo撞鳩大師兄
好撞唔撞 撞大師兄 仲唔搵舊同事做鳩你

我錄低左

le mans總冠軍

佢排位係好過塞買波
係上季佢開始唔知做咩食左屎咁

不要再說了

黑氣

佢退役之前上唔上到一次凳仔

9bo2021

Ocon 同benz有約
之前都傳過佢可能解約去細牛但係佢揀左留低等20年個benz 位

到時都34歲

夢想總係美好

仲諗住上年佢去接ros

分分鐘Benz水9 Ocon就真

啱啱好

同weh一樣下場

佢爆咁大單野應該會收斂, btw佢語言天份都唔差, 識講西班牙同意大利文

韋少表示

不過依個係toto契仔
可能有二隊比佢玩多年之後落formula e

可能2021都收山

新wingman

睇定D先ok?
同埋唔好忘記魚雷曾經係大牛車手上過台, 佢本身都唔慢, 唔係話揸大牛就話過就過

我驚佢炒落去我咸到炸

9bo2021成功率=中國2025成功率

係，今年細牛能力+魚雷實力+今場跑街+gas部車個扒頭mode壞左真係唔知邊個笑到最後

咸話 I don’t wanna be Perez

新入坑幾鐘意haas

哈屎肥佬.jpg

等鹹攞到第8屆 Benz就有位

穩定幫車隊攞夠分
唔係個個都超級車手嘅

一冇左kimi就蝦個細

明買明賣個wo

依家係等vettel繼續衰落去先可能見到佢上位

lec仔有既係時間今年習慣左大隊壓力先

垃利應該2021先有機

想問吓點解Toto Wolff唔使坐pit wall?

kimi根本就唔會開radio問 自己識做真心覺得廢圖同佢在公在私都好夾

pit wall張枱唔拍得

道氣勁到呢

估撚到

tbb 好波

其實Vettel點解要咁早pit

因為戰術大c

似返個男人
咸無佢都攞唔到六屆，係時候要還

戰術大師從來無令大家失望過

八奇思考領域

其實係引ham入出黎搵lec射佢，點知ham推唔起自己pu又有問題

原來咸狗係gay既

打開羽毛球嘛

冇睇比賽，highlight 又冇講，點解Daniel Ricciardo完成唔到比賽？

一開波成嗰frontwing消失咗wor

因為人地唔比佢拍姐

黑氣
好似成條賽道得嗰段草皮係特別高
隻翼就自爆咗

Hass 幾好睇，睇2個車手
一個鐘意玩自爆，一個鐘意撞鳩人

開波冇前翅 冇機會攞分
應該係叫佢留引擎

lm

#metoo
次次都On9深夜開車先有呢啲

佢揸親啲車叫做比今年架威記好少少
所以佢雖然唔係天才，但真正實力係未知
同Leclerc呢啲天才冇得比啦，第二年F1已經俾壓力四屆
但同其他普通隊友比較，例如Pascal，Ericsson係輸體重

去indycar 玩冇乜唔好既，小心條命囉

Toto:
"Today in the morning meeting when we talked about strategy, I forbade them to go for the fastest lap if we were running first, second or third," said Wolff.
"They ignored me. All of them!

公公要振夫綱

唔好再笑Gasly爬唔到Kvyat啦
你睇Kvyat仲快過Vettel

咁文素40先拎總冠軍

有冇人覺得個頭剷太大太闊？

好多人都話 咸比Vettel 同拉利過左棟
咁早入😂
後尾咸係咁哦鳩車隊 做咩我要咁早入

見到今場咁 唉 真係有啲掛住kimi

佢今年都完約啦 重唔駁呀？😂😆
一震贏到咸狗 即刻退休無仇報
平治做太出面又驚公公爆大獲 話車隊點點點

贏左就由鳩佢

老威以前對d世界冠軍咪又係當屎
「無我架火星車，你揸剷草機同人鬥喳」

好似當年鳩堡咁
而家睇鳩堡有時啲訪問 都重有骨咁針住咸爺

希望公公打抵咸拎WDC但Merc拎唔到WCC

鳩堡係Hulkenburg
冠軍堡係Rosberg

鳩堡也是世界冠軍！Le Mans 24 champion！

頭果句就有啲機，但第二句個機會應該係0.1%
睇下垃利

新觀眾表示

邊個都得, 唔係Hamilton 贏就得

sick D野

now而家無得用app on demand睇重播，係咪fox禁左

黑帝=黑面帝

就係睇佢地進步同可以笑下

好似三大車隊咁穩定就冇咁fun

不嬲無 我用兩年 兩年都無

三大車隊好似得兩隊係穩定
紅色果隊會自爆

新手一問
Grosjean係咁炒車 點解車隊仲要用佢？
用個新手分分鐘好過佢

咁可能記錯，之前用fox sport個app login now acct睇，而家應該要得fox+先有

紅隊啲戰術會睇到你笑

上年開始無
之前都有 之前諗住重溫kimi拎冠軍個場都無

哈屎 塞買波先勁呀
舊年巴褲時速320兜野閘落加斯利到
好撚似玩灣岸咁

Fox sports 果個好似close左
Now tv apps 最廢

因為Grosjean有實力

2017佢多分過K Mag
2018除左開季好撚差之外, 奧地利站後同K Mag差唔多
講分可能仲贏K Mag
今站都唔係佢既錯

既然佢上年奧地利站開始既表現說服到Haas繼續用佢
依家仲有咩理由唔用佢?

哥桑雖然係咁炒
但佢拎到一次P4
算叫做拉返平囉
同埋成個 F1 都無邊位車手好似佢咁
韋蘭，雲當又新
哈特利又唔掂 其實都無咩人可以揀

之前 ted notebook 有講過架
Grosjean 係haas 由零開始果時已經係度
同埋搵新仔又未必幫到你架車 set up 同季中 development

我遲啲遮左now個水碼upload比你囉

我覺得無人揀因素大啲😂
個領隊嬲到想屌鳩佢
佢炒左車 其他人都話 唔好屌住 等佢平伏下先

明白
但神經刀到咁真係

我覺得Kmag渣大牛應該有返作為
反正佢唔怕炒 鳩衝

上年有次忍唔住叫佢shut up

認真求教各位巴打

想join fox+ 睇F1,
佢係咪都有中文評述?

係，想抵啲既就搵多個人夾

收到, 搵左個屋企人一齊睇, 佢煲劇, thx bro

澳洲站 有個車迷蚊左個DRS返屋企

on9

痴線佬啊

唔該定你先

真係好想有生之年可以睇到香港搞既F1或者有香港人入F1

你要陳恩撚講定點？

睇Netflix 哥桑炒完車連team dinner 都唔去。eric team speech 都笑鳩佢

Kimi
法拉利對上一個wdc

Call me,拉利第一個比人影食雪條既車手

可以比我嗎？

戰術大師撚自家車手唔夠，要撚埋隔離

仲係last winner 添

我老友馬沙曾經都世界冠軍過

咪再提啦...

30s world champion

拉利係真正迷惑派大師
一個真正嘅迷惑戰術
可以令你同你嘅對手都陷入迷惑之中

Why are we so slow?
We don’t know at the moment.

“One thing for certain is that this weekend is not the real potential of our car," said Binotto.

c c who can laugh till the end la

一定係我康
點解？
平治內亂我咸鬥wingman
垃利未搵到potential
今季仲唔係我康上位

神偉大都同攝影師都要影相了
#LoveConquersAll

因為netflix 入黎
我會努力煲埋去
套野拍得好吸引

回頭是岸

同足球一樣 cut哂啲highlight出嚟實好睇架

即係要比錢買fox+先睇到reply....

入坑就買飛，日本 馬拉 新加坡亞洲區黎講
馬拉睇水戰
新加坡睇夜賽同食女
日本純睇女加買女
不過場場都係Benz Q

得罪講句，今站啲鏡頭揀得幾差
Kvyat同Stroll 玩緊果陣唔影佢兩個
Max追緊Ham果陣又走去影Gasly
今站比賽應該比直播既鏡頭更好睇

next year will be our year

馬拉站冇左啦
得番motogp

老實 排位賽吸引d

馬拉站舊年冇左啦

咁今站都算係咁

保子比佢去盡
垃利繼續垃圾
honda 疑似有野睇
中游大戰

我唔識down now嘅片無save低到

要買部機cap
Now佢做足晒所有既野黎防止人地錄

唔明點解法記會簽Charles Leclerc

自己青訓車手，重點培訓對象
加上上年成績好

可能上年挑班中下游係夠力既
一挑頂級車手果震 咪無貨賣😂

gp2果陣基本上都好肯定遲早會上f1揸紅色車

下，佢琴日最後快過vet喎，俾人叫hold position先唔attack

Vettel 部車應該唔正常喎 愈渣愈慢喎

唔通因為qualifying時鏟草😏

垃利都唔係第一次趕冰佬走
抵佢沉輪

原來本田上頒獎台係11年前

俾老麥耽誤

戰術嚟
唔係你笨士點會放低戒心下場等垃利有得贏(好似係)
其實成個禮拜垃利架車真係冇正常過
連叻叻架車都唔快又唔定

老麥搞唔好底盤又賴人

Leclerc 正賽都有鏟

第一次揸拉利就睇死佢冇貨賣
你估個個都係max有兩架平治互炒比佢羸分站咩

聽聞都關前CEO Sergio Marchionne事
佢未死之前都已經plan好要簽叻叻
不過未做就已經瓜咗
Binotto上位之後繼續執行佢未完成嘅計劃

Leclerc應該有貨賣嘅，上年表演咁好

09年如果繼續玩 乜都贏哂啦

第二次終於應承點知中伏

屌，大頭真係好似無做過啱嘅決定

個個都屌9我Gasly
#DoubleStandard

成事兄，Gasly連魚雷都過唔到
叫人點幫得落手丫，我就真係睇到屌曬鬼啦

Gasly返toro Rosso 渣碰碰車算啦
Btw Alfa Romeo 個個叫kimi既新仔幾勁

你係真心定假膠……

你覺得魚雷慢？
佢砌贏廢圖上po嗰陣點計？

魚雷兩個podium，2015 匈牙利 VET P1 魚雷 P2，2016年上海站VET P2 魚雷 P3

2016 Russia
KVY P15
VET DNF

唔係binotto
係個ceo,同高層好似又分左兩邊
原先話比白頭佬繼續做架,
後尾個ceo定高層話唔想變,繼續run返馬總個plan
binotto呢d 去到拉利高層都係粒棋黎
邊有話事權

笑死我

枝魚雷一射射正VET菊花

兩條友副engine都係Honda,但係大牛個aero係好過細牛 (唔知細牛個aero係自己設計定係大牛比埋)
但係Gasly有好既tools，排位賽又on99
正賽過唔到魚雷，我係Horner就屌9 Gasly啦

留意返, 排位係車隊on9, 以為夠過, 同車手無關, 依樣Marko都認

其實大牛同做獵頭公司一樣
唔到數就會比人叮走
屌都唔會屌

撚隔離一向都有，撚自己人就...

今次垃利撚到HAM都算係咁，只係垃利要用VET做藥引撚HAM，個代價實在係太大啦，做就左大牛同HONDA上Podium

2014年Abu Dhabi站方駿宇喺 Free Practice有出過嚟

條胎爭咁遠唔快過vet可以直接退休

今季ren佬best of the rest地位 應該正式俾哈屎取代

自炒王可唔可以爭氣d

香港有冇出過車手，參加國際賽?

之前有個GT比賽 唔記得叫咩名 有香港隊

GT之前有個好似澳門炒車死左
但GT同Formula 差好遠
香港又冇場操 所以formula 車手真係好似冇咁濟

gt nations cup

其實都有好多香港車隊玩24h series, gt world cup, asia lm series 同其他亞洲賽，不過最出名應該係成龍隊lmp2差啲喺勒芒到上頒獎台

丘永才？

過左身勒

有巴打問澳門炒車死果位嘛，雖然係路車賽唔係GT

丘生都幾陰公，咁樣走。。。

不自量力

點解？？鬥世界賽事離世就係英雄？地區賽事就係不自量力？

連登仔邊會咁用心教你架
佢地淨係識抽水架咋
個個車手都話廢，又話F1好悶唔使睇，但又喺度睇

如果你對F1有興趣，番意下下面2個website

F1 news

F1 knowledge

希望幫到你啦

Sorry, 我覺得Bianchi都係垃圾

淨係識燒銀紙重改/買廠車，諗住用性能輾壓人地
受唔住後車壓力自炒

記住鹹神最勁就得

講親大頭, 成個腦都係咁播:
GP2 Engine, GP2 ... Argh!!

可憐 Honda

佢岩wor
KIMI 真係new joiner for Alfa Romeo

想問下, 魚雷係邊個?

冇人敢出聲啦而家

Daniil Kvyat 俄仔

thanks

大家都話近年F1悶 benz玩哂，會趕客，越嚟越少人睇
難得今年netflix吸引多d人睇F1

俾d資料性嘅野佢地，都係舉手之勞啫
真心鍾意F1嘅話，幫忙推廣一下都無壞架

點解佢叫魚雷，同埋點解有人講佢季中會同Gasly調位（紅牛劇本）

佢女友

你睇下佢咩位置 , 點撞法先 ,
同埋如果你果幾年有睇開澳門路車 ,
你就會知Philip Yau手車真係鳩咁黎

贏果一年都係火星車

兩回事……
唔通叻叻、四萬同古碧沙都係新仔咩

難分真與假

擺到明鳩up緊啦
祖記新仔 : C朗。

垃圾 即係垃圾

驚佢又睇心理醫生

進階版

如果想睇啲專業啲同準確啲既料，可以睇AMUS

用Google translate 或者DeepL translate 做英文

亦都可以留意呢個channel

Marc Priestley 係前McLaren 既chef mechanics
佢啲分析同介紹片幾好
雖然廢話同狗有啲多，但過濾左啲冇用既野
又會講啲其他記者睇唔到既野

至於motorsport同autosport啲片，唔睇都擺

Sing睇Show都抵啦
上年睇周董掂到
好過喺香港睇吱吱吱
啲飛貴到夠畀機票加酒店

唔似係俄妹

根本佢之前路車贏唔係佢手車而係贏車
路車試過揸部GT-R柒到正賽步都起唔到
但部車直路快人好撚多又上返第一

P19 P20 Confirmed
最慘係Rus

Kelly Piquet
要做爸爸媽媽了

佢自己揸部gtr仲要tune過, 反觀對手只係揸EVO, 牌面上已經無得同佢架車鬥

咁要明白呢個係賽例問題，路車不嬲都係鬥錢多，你睇肥仔fun果幾年咪又係咁.

冇諗過咁問一句都有咁多熱心巴打回覆
睇咗啲youtube 片同f1官網嘅介紹文 明白多咗少少
𠵱加成個腦都係引擎聲

贏咗個心紅起咗
認為夠料上一級去賽
但手車根本唔足夠應付咁高規格嘅賽
結果咪出事

所以總結不自量力

巴叔上podium！

架車liu到仆街

我都係睇咗無耐
youtube wtf1同chainbears d片都算易入門嘅

認同
心雄但又無咁嘅實力
基本上個下場一早就知

炒就炒硬架喇
無諗過咁樣炒死姐

kcmg leman攞過冠軍添啦

即係唔洗鬥，預埋佢出年都包尾先

李英健揸過F1(試車）

冇記錯係minardi, 即係細牛前身

不過香港有錢佬玩車又有落場應該係大生銀行

馬生
肥苟老公呢?

關兆昌呢？

威記唔好叫做威記啦，叫做廢記啦

唔係架
有錢佬佢地會賽車
但唔一定參加呢啲
佢地會養多部車 同隊crew
等佢地放假上去豬海同上海走轉

咁參加黎做咩

威記
會唔會107%都做唔到架no update until summer

又話已經搵到問題所在嘅
不如直接宣佈開發2021算啦垃圾威

搵到呀
問題咪係個女人度囉

搵到同整到係兩回事嚟嘅……

我上facebook見陳恩能問佢嘢都肯答，有時又會print下screen咁做下分析，都幾多野學到

一早要郁佢
唔係要炒不過唔係team principles 囉
女人守財係叻嘅

恩撚好多都係好表面同鳩up
一多啲technical 野佢都未必答到
不過始終佢唔係專業我覺得可以諒解
Youtube 有好多channel都有比佢深入嘅分析
我個人幾推介chainbear F1 同 F1 Word

Chainbear 真係簡單易明

場外花邊問陳生會答到你
間唔中會有花生食

問鏡頭入面條女係邊個佢多數識答

好多場

Max仔呢場真係話比大家聽，邊個係新人王者。雖然新人中佢經驗叫最多。

反Max班友，繼續吠吧。Haha

中間／後面嗰啲，追唔上，附近冇乜人 自己跑自己，都好容易fastest lap

紅牛靠Webber, 佢一走紅牛就無champ。
法拉利靠Kimi。佢一走平治尾燈都見唔到。

新人王肯定係佢喎，尤其是條友其實手車比把口成熟好多
利申：四萬fan

冠軍車手有邊個唔badass? Kimi就係唔夠仆街所以先拎得一屆咁少。

Nico 證明自己如果有部好車可以爭前列的。

我諗無人質疑max手車嘅 係唔鍾意佢個格啫

都第六年，點新法？

佢手車好難質疑
頂盡鬧佢玩碰碰車
但人哋啲線真係天才先行得出
俾㗎平治佢隨時世界冠軍咗

成熟左啲架啦
特別係18年下半年，分分鐘成熟過白四

俾架SF71H佢都可能贏

其實點解越搞越大架。

Clean air。
Ham架車又有小問題。

我覺得係氣流同條胎影響較大
後期咸爺係想刷紫,不過唔得
公公今場係堅勁

好聽啲嘅講法係，save the engine

nico rosberg?

咁不如話四屆靠隊友....

紅牛部車係勁既, 同埋vettel一lead住就通常贏多
所以咁多年黎都比人質疑佢係靠車同專渣順境車

之前魚雷揸大牛都可以上頒獎台，Gasly真係要睇路

Ham 同77 都有刷快圈, Ham唔夠77快
但77唔刷既話, Ham應該就攞左果分
原來真係幾多車手最後刷快圈

紅牛一定會爭啦,
本身紫圈都有錢分,而家重有埋分
今場算係咁,不過都係無上兩年咁爆笑
無咸爺趺左個分站咁好睇

alfa新人kimi 今季新人max

其實得返三副偈可以用，咁鼓勵刷圈速會唔會見到有車早啲爆偈

個floor爛左
一定無公公咁著數

好心一年比夠4-5副偈用la⋯⋯

3副，不如全部改晒用豐田或康明斯算

Marc Priestley 既講法
起步輸左，策略優先權俾左頭位既77
所以Benz用佢counter Vettel既Undercut
以致Ham 比77 要養多十個圈軚

當然車爛左實有影響
但最重要係輸左起步

引緊豐田回來，但人地係勒芒贏得好開心

當人哋傻嘅咩

人 / 風格仆街同手車無關係架wor
你睇下老舒?

改用Le Mans 副偈嘅spec
唔係無機

好記得老舒試過係摩洛哥扮撞車阻住唔知邊個
當年搞到好大件事

波子，Audi玩到爛唔玩，豐田先有得執咋

豐田有年係自己on9
燒極力子

Fake Marshall?

Pitted early (Lap 13), stuck behind the Gio-train, race wrecked. Same thing for Norris (Lap 15), Albon (Lap 14) and Grosjean (if he had not retired) (Lap 15, and slow pitstop). Note that all of them were on the Soft tyres, but based on Bottas's and Verstappen's first stint, that tyre could have lasted a few more laps longer (23 laps for Bottas, 25 laps for Verstappen). They were all responding to a potential undercut from Raikkonen, which ironically was a pit stop that was brought forward due to his visor tear off ending up in his brake duct.

Stroll (Lap 27), Kvyat (Lap 26) and Gasly (Lap 36) all pitted at the same time or after Giovinazzi (Lap 27). All 4 were on the mediums.

精彩

根本就係

想睇佢食撚屎多啲

有
似當時超窄尾翼果代車

嗰陣d車超樣衰
又悶

推

居然就爆po

BGP001

08年D車改例之前last果屆
D翼仔多到嚇死人

F1 2019 澳洲站 討論區 4

CLS開到4